聖誕食乜好

如題
平安夜諗住同阿女朋友食飯
阿女朋友點名食西餐
屌佢老母周圍西餐都係食buffet 連啲steakhouse都係做buffet
巴絲們有冇咩推介
平安夜我想平平安安食餐飯

hi

聖誕快樂

人肉煲仔飯

脆香雞翼好似正啲 配埋雪梨茶

你肯犧牲 我肯做

叉雞飯

出soho 老蘭大把西餐啦

花園餐廳 雜扒餐